前兩日小妹生日收咗份大禮 唔知娛樂台手畜收過最難忘嘅bday gift 係乜？

咲良吊打禿英

第一名 張元英 338366票
第二名 宮脇咲良 316105票

做馬者

咁善心打破0回覆

我不嬲善心暖萬家

宮脇世一✊